有冇人有睇be blues?

近排漫畫人更新得好快，一條龍愈嚟愈無主角既感覺

愈黎愈廢 櫻庭仲正

好睇 但想佢更新再快啲 日文好似好後

佢俾對面主將Mark死，相反佢就完全Mark唔住對面個主將，到有機會入波就下下都中柱

櫻庭型到呢

全隊都要為佢服務
不過無端端彈個真鍋出嚟，仲要唔係中堅出身，可以守到佢一棟都無，好唔合理